點解無人講雙子座

入來講下你認識嘅雙子座

善變

還請忍耐我，兩個我隨時又遠又親。

I am

今朝味有人講左囉

通常都係醒目仔女 轉數快

我

其實真係睇環境

雙子情歌

你個名

無錯

好鍾意嘗試，好鍾意自由

小聰明

毒 靜 多嘢諗 十五十六 無乜主見 情緒好極端

OK即係燥鬱毒撚

容易有厭倦感